{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_072511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0023222",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "보광사 대웅보전(普光寺 大雄寶殿)"
    },
    "text": "京畿道坡州市広灘面の普光寺は、朝鮮後期に創建された寺院の建物だ。この寺院は京畿道坡州市広灘面高齢山の麓に位置している。大雄宝殿と呼ばれるこの建物は傾斜した地形に設置された。外部には多様な仏画が描かれており、恐怖は前後2チュルモクで構成されている。外部には蓮の花模様が彫刻されており、内部には重奏と仏壇がいる仏像が安置されている。この建物は19世紀後半に建てられたものと推定され、1898年には霊山会相フブルテン、除石梵天チョンリョングンテン、チソングヮン如来三尊グンテン、サムジャンテンなどの不和が造成された。",
    "QA": [
        {
            "question": "普光寺はいつ創建されましたか？",
            "answer": "普光寺は朝鮮後期に創建されました。"
        },
        {
            "question": "普光寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "普光寺は京畿道坡州市広灘面高齢山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "普光寺の建物は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "普光寺の建物は大雄宝殿と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "普光寺の建物はどのような地形に設置されていますか？",
            "answer": "普光寺の建物は傾斜した地形に設置されています。"
        },
        {
            "question": "普光寺の外部には何が描かれていますか？",
            "answer": "普光寺の外部には多様な仏画が描かれています。"
        },
        {
            "question": "普光寺の外部には何の彫刻がありますか？",
            "answer": "普光寺の外部には蓮の花模様が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "普光寺の内部には何がありますか？",
            "answer": "普光寺の内部には重奏と仏壇があります。"
        },
        {
            "question": "普光寺はいつ建てられたと推定されていますか？",
            "answer": "普光寺は19世紀後半に建てられたと推定されています。"
        },
        {
            "question": "普光寺にはどのような仏像が安置されていますか？",
            "answer": "普光寺には霊山会相フブルテン、除石梵天チョンリョングンテン、チソングヮン如来三尊グンテン、サムジャンテンなどの仏像が安置されています。"
        },
        {
            "question": "普光寺は何年に造成されたのですか？",
            "answer": "普光寺は1898年に造成されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 331
    }
}